真係好嬲，呢個世界好唔公平，點解華為要被人封鎖！美國真係好垃圾

中國封鎖左Google Facebook YouTube 等美國嘢咁多年

點解依家得華為被美國封鎖

小米 中興 百度 騰訊都應該一併處理

百度海外無競爭力，應該還好

反而騰訊 網易要重點對付，呢兩間出產嘅垃圾遊戲好容易食咗依家個速食手機遊戲市場

禁止佢地用美國遊戲引擎同add on就廢咗好多

例如騰訊款天涯明月刀有支那仔吹奏植被
事實上呢款遊戲用嘅遠景植被全靠speedtree去整billboard，而speedtree係美國嘢黎